有無人翻工全日都唔會傾計，日日自己食飯

基本上除咗同上司講工作上嘅嘢，或者同vendor傾嘢
基本上全日唔會同同事傾計，一齊食飯就更加唔會
工作上溝通無問題，但係唔識同人職場上small talk

其實我唔怕獨處，不過驚人覺得我係怪人/好串

我啲同事唔會傾計，日日帶飯係自己位食

成間department/公司氣氛都係咁？
我係調翻轉，大部分後生仔/外向撚

成個team 都無乜偈傾，但明明全部都幾後生
返工好痛苦

以前成日講野唔會停，但係返工之後就少左好多野講，變到沉默寡言
返工根本講多錯多，唔知人地咩底就亂講實奶野，如果講得多其他人以為你地fd又會搵人搞鳩你，所以唔出聲做隱形人算鳩數，起碼唔會煩我

唔同人SOCIAL比人話你異類呀

我就調番轉頭 本來個人鍾意一個人食飯 但因為細公司 少同事 佢哋傾向一齊食
為咗唔做怪人 要迫自己融入
但其實各自搞手機 無咩嘢傾

我番工無野做就係係全程自己一個

一樣，出去同班fd好多野講
偏偏係公司就唔想出聲

Same here
覺得自己就屈死
淨係同上司講工作上嘅嘢 同其他同事無機會交流
今日我就翻夠一個月 仲係咁悶

我想過黎做

一個後生仔都無
傾計都有只限工作囉
放左工就自己返屋企咁
星期五搵下飯腳都無
利申: 隔離公司D囡囡個個戰鬥格返工,好想識返個

D後生係曬隔離team
一齊做野都係啊嬸級
出黎做野係咪識個朋友都咁難

做左個幾月 都無乜講過野
成公司都係咁

做左一年. 冇傾過計.

原來有咁多巴打都係咁
我之前返份工office 可以好嘈
但而家轉左新工個零月完全相反

我都係咁，同fd就會啟動返個掣係咁講野
不過都已經好少約了

明明好想同朋友多d出黎
但唔知點解就係漸漸疏遠
結果d心情都無乜點好過

返工姐 識朋友咩黎

番工識唔到朋友架
同你fd完就有咩都推你出黎送死擋箭

同意，到時咪又係要爭上位
朋友，你做埋我個份

之前幾份工同事關係都唔錯，係𠵱家呢份工嘅風氣戇鳩鳩
返工第一日老細已經叫我唔好同同事太熟，唔好好似中學雞咁要約埋一齊食飯
成個office 靜到仆街，個個都唔講嘢

老細驚你地互爆人工 佢會仆街

唔埋堆就會比人杯 利申日日都一個人食

以前份工會
因為同事問題

對住班西同事真係唔想講野 要扮social應機好煩
耐唔耐一個人食飯又要諗理由

巴打 有咩高招 同病相憐 但我諗我無呢個勇氣 其實每次聽到佢地帶飯 我都好高興 因為我講明只會出去食 所以咁樣先可以一條友食到飯

我以前間公司都係咁 一入嚟就叫我唔好同班同事咁close 話會影響工作表現 後尾先知間公司老細好仆街 成日拖糧 被人告 廢事我知道呢單嘢 宜間間公司應該執咗

我食飯都唔會想成班人食
但次次佢地問到我又唔好意思拒絕

工作地點得2個人，
老細出街食，
我日日帶飯得自己一個食。
已經麻木。

你帶飯 佢地就自動自覺唔問

帶飯咪又係要同人social 我想自己一個摺咋

有乜好傾

以前岩岩出黎做野好天真地諗住同同事做到好朋友，以為好傾就一定對方鐘意自己
其實同事咪又係焗住共同做事
放工放假啲私人時間咪又各自各

計照傾 飯照自己一個食通常我都分開坐
唔想食飯都要戴住個面具做人

唔係唔會傾, 係根本唔撚想傾

返左差唔多一個月
除左工作上要溝通之外
幾乎無同過同事講野
公司附近無咩好食
所以帶飯自己食都無咩問題
最好唔好有人阻住我玩手機添

Same here

適可而止啦
太多野講嘅同事我都唔join
煩到喊

平時係Office都會講嘢
但都係啲無關痛癢嘅嘢

自己條team 嘅人成日都講埋on9野或者少意淫野， 大家都圍威喂，好難想像成個office 都好靜會點，感覺好坐監

lunch time真係自己玩手機時間

lunch 自己一個食足3 年。我覺得幾好 食完

可以訓下。

office得我同上司
但我唔會同佢傾計
初初入職都會傾下
但佢太文塞 根本溝通唔到

here ，次次食飯都一個人

除咗工作上先講嘢之後我可以開工到收工都唔出聲,食晏就一個人食,食完就坐公園坐到開工.

新工果度office好靜
老細同事又唔係好岩嘴型
都係得閒約下附近返工既frd食